{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045272",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남해 마카롱펜션(리모델링) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 追加人数がいる場合は、予めご連絡ください。 最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。 一部のペンションではペットは同伴できない場合があり、その理由による払い戻しはできません。 法的に青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用によって決定されます。 入室および退室時間を遵守してください。 客室及び周辺施設の利用時の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を問われることがございます。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許されず、炊事道具の持ち込みは禁止されます。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 料金と料金表が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセルとなり、再予約ができます。 バーベキューのご利用は午後10時まで可能で、料金は人数によって異なります。 メゾネットタイプの客室の場合、幼児や子供連れの際は安全に注意する必要があります。 全客室でWi-Fiを無料で利用でき、IPTVとWi-Fiが提供されます。 ペンションへの駐車が可能で、海水浴場が近くにあります。 周辺の観光地にはタレンイ村、ドイツ村、いとこ海水浴場、菩提庵、ソムイ庭園があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合は事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、追加人数がいる場合は事前に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室できませんか？",
            "answer": "はい、最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "一部のペンションではペットは同伴できない場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者同士での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "法的に青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用によって決定されます。"
        },
        {
            "question": "客室の利用時間はありますか？",
            "answer": "チェックイン時間とチェックアウト時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の損害や紛失についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設の利用時の毀損や紛失の責任はお客様にあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理は許可されていますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許されず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "娯楽や飲酒に制限はありますか？",
            "answer": "娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがあるため、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に重複予約が発生した場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金と料金表が間違って反映された場合はどうなりますか？",
            "answer": "料金と料金表が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセルとなり、再予約ができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間と料金はどうなっていますか？",
            "answer": "バーベキューの利用は午後10時まで可能で、料金は人数によって異なります。"
        },
        {
            "question": "メゾネットタイプの客室で注意すべきことはありますか？",
            "answer": "メゾネットタイプの客室の場合、幼児や子供連れの際は安全に注意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiの利用は可能ですか？",
            "answer": "全客室でWi-Fiを無料で利用でき、IPTVとWi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "ペンションへの駐車が可能で、海水浴場が近くにあります。"
        },
        {
            "question": "周辺に観光地はありますか？",
            "answer": "周辺の観光地にはタレンイ村、ドイツ村、いとこ海水浴場、菩提庵、ソムイ庭園があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 473,
        "QA": 697
    }
}